# README #

Jesli wystepuja problemy z uruchomieniem aplikacji nalezy usunac zawartosc folderu packages natomiast w visual studio z pliku packages.config usunac nastepujace linie:

```
#!c#

  <package id="EntityFramework" version="6.1.3" targetFramework="net45" />
  <package id="HtmlAgilityPack" version="1.4.9" targetFramework="net45" />
```

Nastepnie za pomoca managera NuGet nalezy pobrac zarowno framework Agility jak i Entity.




